唔好意思，Rose Ma係邊撚個？個個Po都係E個名

底褲黃？

雞

雞一隻
仲要係臭雞

$1800